dybala確診武肺

牙朗呢鋪gg

cls

rugani出咗事成兩星期先出現確診。。。

就咁睇成隊都有啦應該

補多個英文 link

Paulo Dybala has tested positive for COVID-19. He is in voluntary home isolation and he is asymptomatic and fine.

Paulo Dybala has undergone medical tests that revealed a positive result for Coronavirus-COVID19. He has been in voluntary home isolation since Wednesday 11 March. He will continue to be monitored, following the usual regime. He is well and is asymptomatic.

佢同牙朗咁gay

Wtf

打過茄輪嘅牙朗

支那狗真係害人不淺

唔撚係掛，佢先26,7之後唔使踢㗎啦喎，阿朗中就冇所謂啦三張幾都就黎退休啦

Hi everyone, I just wanted just to inform you that we have received the results for the Covid-19 test and both Oriana and I have tested positive. Luckily we are in perfect conditions. Thanks for your messages.

牙朗中埋就真係小花一次過解決兩大對手

邊有咁嚴重
軌個odoi咪話咁快好番

魯根尼 馬杜迪 而家dybala
贏國米之後更衣室合照成班都好危...

好彩就係

今翅牙朗仆街鳥

我覺得好返還好返
但對身體機能有無長遠影響
其實無人知

祝早日康復
源頭係邊?

呢張幾時?
大巴拿係咪RUGANI傳?

後遺症呢？

好返個肺會址蝦，踢到45分鐘波都成問題

打氣
我朗唔好有事
大波拿快啲好番

反而煙剷沙利冇事

rugani就第一個確診既
不過意粉爆到咁
隨時佢地是但一個去超市買個包個陣奶咗野都唔知

佢同條女完全零病徵

支共肺炎搞到女球迷寵兒dybala都奶野
會唔會可以藉此令到更多人反中共

足球界幾撚奶共知唔知

所以咪講緊d球迷囉

唔一定，可以睇港台今集醫生與你

得少數人會影響到個肺

早日康復

有幾多個唔奶（經濟上）
同埋佢地根本無奶啲個概念
只係賺錢

希望Dybala快啲好返啦

睇嚟又煙又酒真係可以活到九十九

因為好多都死左

咪on9啦好冇

Paulo Dybala has confirmed that he and his girlfriend Oriana have tested positive for COVID-19 but are both in "perfect" condition.

希望肺功能唔會受損

好番都勁傷肺，應該踢唔到

個肺黑哂 中和返

威士忌可以對付武肺

完全康復加有抗體？

痴撚線，三大球王逼害dybala
牙朗美斯同埋武漢武磊

有無人覺得
咁多球員中招 係因為佢地有得檢驗
有好多球員直頭無徵狀 係check咗先知

一般平民邊有機會個個check

中國武漢

加埋蜜糖先有用

集氣 丙朗!啪啪啪!丙朗!啪啪啪!丙朗!啪啪啪!

唉 好可惜

賤種朗確診祝福區
利申美斯迷

牙朗

屌你老母支那

玩完.,

rip

球員生涯係咁先

收檔啦屌你老母牙古路，成個波台第一個要收皮就係你條垃圾

可否總結一兩句 講左咩？

完左疫情之後支那點賠償翻d損失比全世界既人
快d割地

牙朗迷嬲到

祝佢同武磊早日康復

無徵狀, 即係好返都唔會有咩事
暫時最危係沙利

有機會令個肺功能永久受損
醫管局都有講過有康復者有呢個情況

武磊不了

italy每日5900-6000頭感染，係因為佢地一日淨係可以test6000個

算啦 話哂大家一場中國人

真係要
#nukeChina
#JusticeForDybala
#JusticeForArteta

疫情啱啱開始果時，大陸有人爆過武漢病毒有兩種
一種蛇一種bat
蛇果種無病徵，但毒好多，會無啦啦死

中你老母國人 你返大灣區你事

thx china

呀朗一早返左提子國

12:57

小弟唔識波 成日覺得佢叫唔上勁 好普通

Ac官方 Maldini都中咗

馬拉當拿 有冇中招

兩父子都中

支持沙蛇知驚告別都靈

個肺唔適合病毒生存

我係佢真係喊出嚟
用咁撚多錢去保養自己身體
堅持良好飲食同生活習慣咁多年
咁就俾支那千年道行一朝喪

睇人仆街最開心

diu 傳奇人物

最多收佢踢中超囉

沙蛇同保方兩件死廢老應該震到仆街

國家隊 比美斯食住
祖記 比c朗食住
宜家比中國搞到食埋肺炎

阿朗變馬勒當拿身型了 唔洗再食雞肉

保方仲想要攞歐聯

沙蛇一日幾包煙殺病毒

一日好返會有咩後遺症

未必關rugani事啦，佢身處意大利，行一步都遇幾個患者

他還只是個孩子

意思係中左肺炎其實好小事 會好返
咁政府點解唔開工呀醫生

其實真係好大鑊，就算呢啲有錢名人奶嘢但醫療系統都爆煲
封晒關走都走唔到，意大利仲要死咁多人個氣氛一定好絕望
希望所有足球員都冇事，快啲好番

似係宜家先驗

條煙剷個肺都黑色架啦

定佢係意大利中招 唔關魯尼加事？

暫時得3%—5% 患者會有嚴重嘅肺部纖維化，但連登仔係鍾意講到所有人，不論年齡、身體狀況、感染途徑嘅case 結果都一樣

連登仔唔中意聽呢d

小事就唔會咁多人死啦，就唔會全球恐慌啦

得罪講句，恭喜晒
不過唯一希望牙朗無事
其他蛆狗中都無所謂

道德撚快點圍插我

同牙朗玩過體液交換

保方：哈哈哈

我諗其實個個球員都已經接觸過病毒

只係運動員本身抵抗力高, 唔係個個接觸都會病發

fake news

佢地覺得中左招一定變廢人最中意聽到d傷殘case唯恐天下不亂

新冠肺炎根本好小事

retweeted!!!!

push

懷疑小花先係源頭
解決兩大對手

死人係因為醫療系統崩潰 無咁多資源照顧病人

意大利死亡率都唔止5%

佢仲係意大利?

C朗一有事個陣都即閃走

意大利咁高危都無即閃??

會唔會係佢/佢女友出街買野個陣野到

未必係隊友傳比佢

牙朗有神功護體，無事既。。。。。。。

就奇

官網出人地仲要拍埋條片話自己中咗都有得fake?

意大利多廢老感染嘛睇啲唔睇啲

連登仔: 話武肺唔一定會肺花既係五毛

有機會
但9成唔係運動員

同埋係中老年人死多

明星球星 tomhanks odoi
個d直情冇肺炎病徵就出左院
加上佢地一定有錢醫

大巴拿講大話？

9成老野死

出院就一定好返晒咩

湯姆漢克斯目前和妻子已從昆士蘭州黃金海岸大學醫院出院，在租屋處接受治療，姊姊桑德拉漢克日前與弟弟聯繫上，她坦言湯姆漢克斯狀況不算樂觀「他過得不太好，但還算過得去。」至於會否對於弟弟確診感到驚訝，桑德拉則回應：「不會，因為湯姆是演員，不是上帝，而且澳洲的醫療品質很好。」

醫院滿到9彩

出院唔代表好返晒
只係唔嚴重 所以出院 留返比D情況更嚴重既人
但唔係100%完全康服

你講到出院即係好返晒其實好低能

呢段新聞都係得句不算樂觀 佢出返黎仲有咩病徵又冇講
咁我同你都係鬥吹水姐

同埋留意tomhanks係完全冇肺炎病徵
係有發燒鼻水

會FIBROSIS 先會姐
佢地呢D隨時2,3野就好返啦
反正你話SARRI 中就FIBROSIS 緊

人地親生家姐講
同你9UP

兩種分別

咁撚多醫生同埋統計話俾你聽後生專業運動員出現肺花病徵既機會好低
都要俾你講撚到一定收硬皮咁 你一定好撚專業

你用屎眼睇野
邊隻字我有講一定收皮?

我只係講出院唔等於100%好返

爸打真心要驗眼同腦

怕你有輕度弱智自己唔知

佢親生家姐做醫生？
我係睇傳媒報導話佢自己講好返可以出院
佢咁有錢唔需要講大話唔需要未好返晒就讓張病床比人掛

可能中國肺炎驚尼古丁

職業運動員又咁後生冇事既

有幾多成人係後生專業運動員？

好返唔代表100%好返完全無後遺症
算啦 你要話佢係好返完全無後遺症我阻你唔到

我只係指出 佢家姐有出黎講話佢情況唔算好好 但都OK

我自己既理解就係雖然佢出到院 但唔係康復到100%
有D病可以好返出院 但唔代表身體可以回復到生病前

只係你地好撚多人拎湯漢斯出院黎講
話有錢就冇事 但人地出院唔代表身體可以完全好返到病前
有咁難明咩??

運動員得唔得我唔知啦
我只係講湯漢斯單CASE係咁

所以外國好多人先話 it's just another flu

係人又廢心地又差

條垃圾走都走唔切咁

牙朗白細胞大大隻,一野就爆死哂垃圾病毒啦

上星期唔係話test過係陰性嘅咩

佢自己ig post話同佢女友定老婆tested positive
唔會fake news啦

武漢肺炎

咁女手足又點計呢
佢又係冇事出院
雖然佢冇講有冇咩機能受損

呢個post可以體驗黃子華既「睇人仆街最開心」理論

連登仔一致裁定，中咗一定花晒個肺，玩撚完

唔好唔記得 tom hanks係年過60
武漢病毒後遺症黎講算係高危一族

武漢病毒
做人要求真
中左武漢病毒唔一定有肺炎

唔信醫生 唔信數據
信content farm

仲會將酒店改做醫院添

我自己覺得
都係要落到場先知有冇影響

我估計應該10個有9個冇影響

但會唔會有機會30幾歲就要提早退休
咁就唔知

個病毒主要係透過肺部入侵，個肺有反應就肯定，不過反應可以好輕微

香港啲媒體太少解釋呢個病毒到底係咩嚟
或者解釋咗都冇人理，因為有啲人唔知係咪俾反共情緒，遮蓋咗接收真實信息嘅能力

3-5%係香港定台灣定全世界既數據?

琴日收到個WhatsApp轉發n次嘅message
話有人著保護衣搭飛機都中招，懷疑病毒可以穿透件保護衣

膠都費事俾
證明咗多數人都唔知呢個病毒係點傳播

宜家既情況係
身體打低病毒
身體用愈長時間去打呢場仗
好返既時候就愈大機會係肺氣泡地方造成纖維化
呢個纖維化就會阻礙氧氣交換
所以就算中咗 你好快打贏場仗就同d 鬼佬講法一樣
Just a flu
但如果你用咗好耐先打贏
就算好返都好大機會會肺功能受損
運動員對相上免疫系統會較好
少d 呢方面既憂慮
但你本身有暗病既另計

有冇香港出院病人既身體狀況資料?
cctai都有推呢條問題叫記者問

但唔多覺有綜合晒全部出院病人既資料

"約70人痊癒出院。瑪嘉烈醫院傳染病中心分析首批10多名出院病人資料，其中2至3名康復者步速較快時會氣促，未能如常做運動，甚至不能做回以往的工作，估計“肺功能受損未至於一半，但都有二至三成”。"

係得連登仔吹到咁大，又話運動生崖已完又盛
之前中既運動員咪行得走得

呢啲數據要時間追蹤，始終人類有一定自我修復能力
就算隻瑞德西偉都要4月尾先有臨床實驗結果

最大問題係有人不斷放大錯誤信息，拒絕接受真實醫學資訊
上次養和個呼吸系統主任，解釋到底肺花係咩嚟
仲話沙士康復者肺功能冇太多影響，都俾人屌返轉頭

歐美啲媒體政府，講得好清楚，就係多數人都冇事
但部分有事嘅人，就算比例細，個數量始終好高
呢啲患者會拖垮醫療系統，造成不必要嘅死亡
所以大家一定要留喺屋企，避免接觸其他人

你話嚇下啲廢老都算係咁啦
但喺連登講呢啲嘢，話中咗呢隻病毒就玩撚完
對防疫毫無幫助，淨係反映咗自己智力嘅問題

個病毒吹得大,就可以加強個仇恨情緒

支那狗個個都食咁撚多煙咪又係爆到9彩

想弱化病毒

全球大流行緊牙懵撚

維乜7春

咁瑪嘉烈既研究係初步臨床觀察 養和個呼吸主任又係咪針對武肺既長時期科學結論先

老實講 你都明白每一方對現況既陳術都各有盤算 歐美又有無可能避免醫療系統過度負擔 而有佢一套既講法先

唔同睇法究竟係誇大定係輕視 咪等時間去證明囉

戴巴拿琴日先係ig Update 左佢同佢女友都中招

Bb快啲好返，唔會有事嘅

潛伏期最多28日 c7 好危險

C 7 ig仲同佢家人一齊 唔係自己隔離嘅咩？
定係d片好耐之前？
如果佢仲埋 真係冚家都...

佢由一開始返屋企就冇隔離

好似同成家人番佢出世個地方

其實意大利爆到咁勁，都唔一定係隊內傳染

馬甸尼同佢個仔都中埋

返咗馬德拉島避世

我未想死住

沙利食咁撚多煙，如果奶嘢個肺都唔駛要

講緊個病毒普遍對身體嘅傷害性 你就講佢傳染性 9唔撘8

你咪就係衝入黎7
唔知頭唔知路 9唔搭8
傳染性同傷害性已經被專家認證左 文都唔睇

你班友就spin去後生球員無事 只係得老野會死同有後遺症

「新沙士」是一個嚴重的病，不要光看 2％ 死亡率。記得有一兩成是嚴重個案，即是要入醫院插喉，要入 ICU （深切治療部），要吃不知道有沒有用的抗病毒藥，入院後可能有後遺症。

現在是疫情很嚴峻的時期，香港人，我們要齊心抗疫，不要怕別人取笑。即使在外國，記得我們有戴口罩的自由，他們今天笑我們，過多幾個月，他們就會知道，誰才可以笑到最後。我們做好衞生，這是做好公民意識的行為，不要和人有爭拗，他們不明白才會笑。我們寬恕他們。

加油！香港人。

何栢良醫生

2020 年 3 月 14 日

信你條弱智都唔信專家

炒登波畜低質好多

我爺爺煙鏟黎，食到70幾歲去照肺話黑晒要佢戒煙，佢先開始戒，佢都活到93歲。 反而佢老婆唔煙唔酒就冇佢咁長命。